喺泰國返嚟見到機場kingpower週圍都係

kingpower, 泰國機場dutyfree獨市生意，李城班主！